一艘懸掛香港特區旗超級油輪遭海盜劫持 19名港船員被綁架

據美國福克斯新聞12月4日報導，周二晚些時候，有一夥海盜在尼日利亞海岸附近登上了一艘懸掛香港特區旗的滿載超級油輪，並綁架了船上的19名船員。

根據美國彭博社的報導，事件發生在距離尼日利亞主要原油裝載點——邦尼島約80英裡的海域。這艘油輪的所有者“納維奧斯”(Navios)公司的發言人告訴媒體，船員仍下落不明，那些避免自己遭綁架的船員則設法將船開到了一個安全地點。

“納維奧斯”公司的發言人稱，“最主要的問題是被海盜團夥劫持的19人是否安全，能否早日返回。包括香港特區政府在內的所有有關當局都已收到警報，並正在作出反應，正采取一切必要行動確保他們的健康和盡早獲釋。”

儘管總數有所下降，但近年來該地區還是經常會發生小規模海盜襲擊。今年7月，從喀麥隆前往象牙海岸的途中，有10名土耳其水手在尼日利亞沿海地區被武裝分子綁架。

根據國際海事局的數據，今年1月至9月期間，劫持者登船襲擊事件中，有近20%發生在尼日利亞沿海。

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

戰狼呢？又話好撚好揪既

梗係要香港皇軍啦
畜龍

希望個嗰19個船員係藍絲

link?

128 維園見

速龍快d出動

畜龍小隊去尼日利亞未？
唔掂咪叫摺被軍救人
記得唔好叫其他國家救 唔係就外國勢力

寫咗係Navios

垃圾畜狗出發未

戰狼呢

要求派遣香港警察前往尼日利亞與海盜駁火！
正直！執行職務！香港警察！

飛虎係唔係冇失敗過? gogogo

掛香港旗嘅大陸油船或走私船。

仲唔搵香港皇軍去 佢地咁鐘意打 實海旋番黎

自編自導自演
搵人劫船再出老解或者popo救人立威

香港政府理閪你死

屌諗起有個巴打係行船
希望佢無事

想問，出公海嘅船要掛旗嘅咩？

希望當中有人持外國護照
唔係就香港政府唔理，成日話你係中國人嘅中國政府更加唔會理

依類通常都係借香港名做白手套既大陸公司

船上應該都係大陸人

利申：9up

光頭警長出動未

只有呢隻船所註冊嘅國家先可以拉我

遠洋船掛香港旗未必係香港人

一go個成功率就得返50%

最後係美軍救人就好笑

干涉中國內政警告

汪狗：犯法就係犯法
有請香港警察出動

嗰十九個係咪香港人
希望冇事
政府出聲未

睇下支共今次點搞

班支那人見香港人出事慶祝都嚟唔切

鄧炳強呢，又話止暴制亂既，死撚左去邊

Now話係印度人？

死硬

問過屋企人有啲海上經驗，話好少 香港人 做人工唔算高又要出海， 多數用 外勞（主要 大陸韓國黑人 巴基斯坦等等）， 但今次就唔知有幾多香港人呀

船旗係代表船既注冊地，好多船起香港海事處注冊架。

用下耿爽模擬器先

打錯字屌

以香港班廢柴，19名船員死硬

成大舊死物俾人劫走喎⋯⋯
快啲出嚟強烈譴責！
快啲派3萬黑警去止暴制亂！

特區政府處理呢種危機，命仔凍過水了

記得有巴打做行船

補返醬油先

我都記得
佢開過post架
巴打見到上水報下平安

出到南海當佢mission completed
咁威咪用佢地架快艇駛出去印度洋

我都係即刻諗起佢

{128文宣} 全港最大型既線上文宣再一次正式上線

係 佢地出動個d行動多數d賊同人質（賊）都死晒

衰軟迫豬呢?

呢班甲由 打自己人就叻 叫佢出動打海盜佢會話唔係佢職責

佢地嘅特種任務最巴閉只限香港環境，陌生環境嘅特種任務係咪Navy SEAL強項？求軍事撚解答

速磅算啦，傳聞支那都係咁樣冷處理！
唔通下下出戰狼咩，好血腥！

睇錯做滿載郵輪

速狗雖遠必誅未？

雖遠必「珠」
俾人知道就磅水，封得住消息就......

Push

分分鐘係I大讀航海嗰班

如果船上嘅係支那人嚟
就好笑

垃撚圾政府識閪處理咩

1個土耳其人，其餘18人是印度人

Poly都有

磅水？咁咪好抵捉？每個月一次好搵過做ibank

毒打香港人比較安全⋯⋯都是不出動了⋯⋯

警甴gogogo平日好勇架喎

其實係因為政治形勢唔比香港建軍就吹到香港狗隊sdu好勁
收order做的咪矮仔曾同任違華, 香港影視界咪最大維穩工具

我都係即刻諗起佢 希望佢冇事

始終少實戰，唔能夠吹捧到飛虎隊咁勁

美國救自己一個船長都用一艘兩棲登陸艦，一艘驅逐艦加navy seals去營救

班海盜要錢 柒婆咁強硬 可能唔會比

如果英國人就應該可以有SAS，SBS的子彈供應。。

強硬係對香港人咋

記者：美國拯救被綁架的船人，中方對此有何回應？

耿爽：中方對此嚴正聲明：中方強烈敦促美國不得拯救被綁架的船人，以免影響兩國關係和兩國在重要領域的合作。中方強烈譴責並堅決反對美國拯救被綁架的船人，已就此向美國提出了嚴正交涉。美國如果拯救被綁架的船人，不僅將損害中方利益，損害中國和美國關係，也將嚴重損害美國自身的利益。美國如果一意孤行，堅持拯救被綁架的船人，最終必將搬起石頭砸自己的腳。美國拯救被綁架的船人是搬起石頭砸自己的腳。

我們要正告美國，任何外國政府和勢力都無權干預中國內政。美國的圖謀註定失敗。中國政府反對任何外部勢力干預中國事務的決心堅定不移，維護國家主權、安全、發展利益的決心堅定不移。

我們奉勸美國不要一意孤行，否則中方必將予以堅決反制，由此產生的一切後果必須由美國承擔。希望美國個別人士能以開放的心態和客觀公正的態度對待中國，不要無中生有。美國有關人士的陳詞濫調充滿了政治偏見與謊言。我要強調，中國內政不容任何外部反華勢力指手畫腳。中國一向秉持和平共處五項原則處理國與國關係，歷來堅定奉行不干涉內政原則，主張各國根據自身國情選擇發展道路。

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

仲見到大嶼山

林鄭快啲派香港警察救人啦

9 成9 偷運軍火!!

未交稅唔俾岀國

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

我同巴拿馬總統都有啲交情

打市民就叻姐 真係打有槍打炮班廢物偽進 屎都標啦

隻船係香港註冊姐
內文都無話有香港藉船員
而且而家都無香港人行船做水手啦
一讀完航海課程出黎就係做實習生
一考到牌就伙長
同埋而家都好少香港伙長做油輪 做貨船多

中國唔係話犯我中華者,雖遠必誅?
而家有人比佢地救,唔出動姐係廢話

果位巴打好似係貨船

係，有一排專捉中國人
美國人唔會捉，美國政府出SEAL都唔會交贖金

林鄭快啲派畜龍去救人啦

香港油輪出事 要美國新聞報導先知
林奠你幾撚時死啊

架船係掛香港旗(只係香港註冊)
唔代表船上19人都係香港人, 應該一個都冇 有幾何有香港人...

唔喺出老解咩？

18個印度人1個土以其人

使鬼 seal 咩
垃圾海盜
求其整隊 marine 都屌打啦

聽講我哋早割嘅摺被軍有隊雪豹突擊隊
好撚勁抽架喎
專反恐架喎（新疆）
仲嚟咗香港執垃圾添
好想睇佢哋出動

ff 救人過程
鄧炳強 一心上人諗住挽回民意
決定 派出飛虎隊聯合水警去救援
五部快艇去到公海， 然後發現一部體積 龐大 船隻， 帶隊既隊長眼見 同自己黃埔屋企樓下用船做設計 嘅商場 差唔多 心諗 周圍得佢最大既船 仲唔係目標，二話不說發號司令狂投擲震撼彈， 因為平時習慣關係亂掉 所以跌曬落海， 受到 襲擊嘅目標 見到唔對套當然掉頭走啦，班狗見目標走 大叫一聲曱甴你唔好走呀 扮郵輪， 五部 警察快艇 圍住目標 諗住 掃射之際， 附近有幾艘戰艦駛近講出國語，班狗心諗 中央 真係支持我地 派解放軍幫我地手， 班狗氣勢如虹 如向天開槍， 點知軍艦向 警察快艇開槍，更說出一句重複說話， 班狗耐心聆聽 先聽得到內容， 軍艦： 你們已經 非法闖入台灣海域 更對郵輪 攻擊 快放下武器 投降 否則 我們會攻擊， 班狗心諗點解會有 台灣海軍 同班香港曱甴一樣 又扮野 一定係假海軍 決定反擊， 經過一場搏鬥先發現， 原來佢地睇錯方向去左台灣， 仲將郵輪當左油輪， 最後未救到人 就比台灣捉晒 又引發左一場新國際問題

前狗記大狗曾禿鷹咪係國際刑警組織做咩9連絡員自high到退休
連絡員都得接線生咪仲勁

班社會垃圾邊度有本事救人

港獨咩 , 掛特區旗

畜龍打普通市民就叻
打海盜救人？
搵條命搏？
不了

隻船喺香港註冊唔代表船員一定係香港人

支那戰狼呢

唔係新鮮事啦！

仲唔派班畜狗去打海盜

評分過低，游半個鐘點都到啦，戰狼喎！

係咪之前開過你問我答個個
唔知點解好有印象

有強大蛆国同14億人民係背後食緊花生

銅鑼灣和你lunch 首日出擊!

有名你叫 廢老

有個巴打好似做油輪

打學生就威
打唔怕死，開慣槍既海盜？不了！畜聾隨時被海盜團滅

閘住，冇人同佢自己人

班黑警講到自己咁撚好抽，仲唔去打鳩班海盗

係喎，唔記得咗佢地淨係識打手無寸鐵嘅市民

班藍色曱甴平時唔係好撚威，拎撚住支槍輕裝都一個打十個咩？

去撚左邊？

一陣美軍救返成船人咁點算

乜而家仲有海盜嘅咩

雖遠必殊(境外除外)

維尼: 誰人的問題誰自己解決。

既然是香港的船 當然香港警察去解決

大海賊時代再臨

戰狼做野啦

這是尼日尼亞內政 不容許美國對中國遇劫說三道四
有沒有船隻遇劫 沒有 沒有 沒有 不用拯救

有10名土耳其水手在尼日利亞沿海地區被武裝分子綁架

見到紅字第一印象就係諗到香港班狗

又係尼日尼亞？
仲記唔記得尼日尼亞獨派扮記者，扮曾來港兼被恐嚇？

呢個年代原來仲有海盜

成日話香港係中國，咁而家即係中國問題啦

Tom hanks套戲

香港註冊的船唔代表係香港人嘅公司或香港的船員。

飛虎仲唔出動？畜龍呢 40分鐘仲未到？

縮左入老母個閪啦佢地